200本 睇下推到幾多場

輸左就收皮

Ok

Let me see see

2030點睇？

第二場

支持

跟

2300？

推係all in喎 你場場買200

1仔出水 跟一跟先

咁當我打錯

2300

我自己就過關 驚就分開買
第三.四場

Lm

咁俾人絕殺冇計

分開平注買贏少少 串埋就輸少少

坐等下場

第五場

曼

可能我標題用錯字
其實呢個post開頭係想少少地拎200出黎睇下做個挑戰 輸左又唔肉痛
所以入黎想睇人推既 Sor 呢個post應該滿足唔到你

本金輸哂唔玩 亦都可能突然唔玩
每場睇信心程度落注 平注200

等待今晚

今晚會出邊場水

神啊 做咩開post唔通知我

未睇

今晚復出了
等你出水

今晚買狼隊會唔會窮

全世界都買佢 我睇多陣 驚佢過熱

點睇熱盤同精工

盤我想等多陣先決定
冇kane入球細會穩陣過盤

熱2.5/3

等你

第六場

12點半前可能出多場 冇就今日係咁多

同露

小注可以玩下 杯賽咪認真

玩下先

今晚仲有冇

聽日悉尼all in?

岩岩見到個Post見到狼隊個場已經唔同路
呢場我睇好下盤 0:0 0:1

跟左狼隊2.5/3大 似89

屌熱..4關又斷佢

斷雷丁

我都係玩返單頭算

過關冇次過到

今日Fc悉尼買唔買

澳假當中既正氣波 點解唔買

訓身ok？

神啊
今日馬里迪莫點睇

首選入球細 次選客+1

對左

悉尼-1盤

周圍都見到你sell 悉尼-1

齊然嘛

悉尼半大 角細似穩啲

好耐冇見

師傅 以為你都走埋

盤sir走左 依家連b哥都走埋

數字爸

場澳職臨開波前應該會買

留定名先

bgor係咪戒左賭?
少左個po 聚起d人搞到睇心水要睇成10個po

B哥呢排一時時 開完post就唔見左人 呢排直頭post都冇開

燈sam比咩

呢層唔清楚

呢場唔好追入球大 最多應該3粒到

3.5最好唔好掂住

0-1

入左

提多次3.5大有伏

買3.5細點睇？

又入左

佢即刻入俾我追 呢場入球大細開波前我係睇細 但依家我唔建議追

半大

1-2

細細地玩個尾數

支持 跟跟先

角大去唔去好

但係老鼠下半場好入得

去
賽前我入左半大 11.5s 同下盤
家陣入左3.5細
一陣等8.5個格角球出現我入手9.5b

入球大細 星期三 1
FC悉尼(主) 對 紐卡素噴射機(客)
入球大細
細[3.5]@1.88

$ 3,000.00

跟

追唔追個和或者角大好

我唔識睇角 和我入左3.5s就唔追了

不過真係有機和

買左7.5 8.5 9.5s

2:2爆左

補成7分鐘
好彩和到

多謝

爆左注3.5s雞注 如果有跟盤希望會補得番條數

200$有冇機會翻身

賭呢d野答你唔到

係喎 講返先 依家暫時有5xx$ 扣返岩岩注雞注同琴日買左6合彩既錢

暫時單頭命中率還可接受

今晚有冇心水
想早d買完訓

2018發發發

有無同路

盧sir

今晚可能有最後一場我會將暫時贏既連本all in

因為黎緊個星期有野忙 未必可以keep住玩同睇住盤 所以輸贏一鋪過 希望出左幾場有人跟幫到人執少少

到時得閒有緣在玩過

邊場

英超

Lm 執左狼隊果隊

幾點出

出未 訓覺

阿仙奴
我想等佢轉盤先買

呢場我要訓 等唔到佢轉盤 所以我叫人幫我轉盤先買
所以最後呢場冇真飛

阿仙奴下盤 （最好等+0/0.5 入手）

屌我次次都係咁 3x4半大想買1000蚊 次次都㩒左4000
唉又輸4000我屌

3x4買1000 係4千喎

想250一注總共1000
成日慣左買盤㩒1000照㩒

差好遠喎 買1千變4千

1仔 b仔去左邊

我都唔知 唔見左b哥成個禮拜

今晚買唔買

今晚好難賭 真係要求教了
連贏左4日
每日都達到目標 好多謝你

今晚睇下有冇時間睇啦 有既12點前放上黎

有冇

睇岩左場 想睇耐少少

巴塞 ？
讓半一好似好抵玩咁

呢場望望下先發覺睇唔透 盤就揀唔岩 最後決定玩下大細 信心不大

本身想要西咸 最後縮左

其實我都想要西咸 但個賠率揀唔落手

如果冇簡尼首發覺得會半場0:1 全場2:1

上場無kane首發 都3:0到

我都好耐無賭

玉英

上場一個越位goal 70分鐘出簡尼之後都係89分鐘再絕殺多粒2:0

唔計越位goal拉左半場龜

yoyoyo

遲下可能復出

切耳達下盤

秒goal dllm

盃賽迫害賭仔

買左雷-0 -0.5

1-1 反cup的節奏

葡主炸兩球好撚驚,買左客FG,補唔補主NG好

B哥個屌波po冇左啦？
冇上黎一個月

笑咗

1:1完
不過2.5細好似有2.3倍

唯有轉黎呢到屌波

有冇人同路第一場大角

B哥其實仲有上連登 睇下你地叫唔叫得返佢開post
呢個順粹冇左個post開黎玩下

1細2大

2隊濕9波估計贏1球咁大把
1:2 / 2:1

chi yi chang
每日一場心水

慘 個樣似和都和唔到 半格都冇埋

細波頂住

澳職一陣出

大大注轟佢

又對左

呢場我接近all in

同路 上光輝

推左落阿德度

2018 阿德一定得

主掂

仲記得上次你個內幕 客下一隊入球 入到6:0都未入到

買柏g 打撚7阿德，上場比人中出，今場要搵阿德埋單

阿德goal

2018好開始

頭場細呢場大

頂住 唔好2018一開始就比人cup

柏G死撚左佢啦屌

定d黎 半場都未到

岩岩比獅吼搞完，而家到柏g.. 柏g比啲力呀

客隊可以gel定頭

水泥gel

反手

一陣0-1 0-2 完 gel定先

Gel頭過返隔離 屌波好歡迎

鷲哥去左邊

啲角大細勁準

今晚有冇水追下數

2.5大去唔去好

過埋呢場先 第一次加注就輸左可能冷靜下先

屌咗細 想針
感覺會cup

未輸嫁屌

可以試下 我覺光輝會有粒

10.5要jump了

Hi

神射手出到 希望佢救世

柏G好似好耐冇起腳了

柏G

算啦 冇眼睇

好慘

我仲買左半主

信錯柏G

頭場細呢場大 2串1cashed

阿德

好波

贏盤輸角

cls 細到咁都有

屌佢老母柏芝個龍

得5角 係咪澳假泥架

有跟既對唔住

始終都係學藝未精

輸一場半場姐
今晚繼續

巴打唔好潛水
等你d角球水

輸一場半場姐都係 起碼中返個2.5大
打返個和都好
唔好走啦樓主 今晚繼續

今晚睇啱邊場

-1

烏甸
國米
堤格

仲諗緊

+1

費倫

暫時唔出住啦

但係都俾個建議 鳥甸個場避左佢

盤走勢偏向主 但我又唔係幾信盤王鳥甸會輸盤...

巴打，細波點睇

平時我推大細波靠盤推 呢場個盤都睇唔透

有冇其他睇啱

加油

唔出住啦 個本俾我玩哂 其實係我cash out左d出黎
隔離post好多高手 可以過去參考下

烏雞咁勁有高水平半買

呢場個盤同鳥，烏甸作客克羅托內個場有d似 部分公司都係開俾人讓轉讓人 最後一樣贏盤

呢場唔係話一樣 但係都相似 所以先建議避左佢

烏甸睇盤贏硬

有贏硬既盤莊家仲洗搵食

其實都係順粹分析下 走先

1仔黎緊3場澳職點睇

兩隊墨爾本上盤

我睇就水手 但琴日就係衰澳職

岩岩入左錢 今晚推幾場 有興趣可以留意下

下場買咩

澳職怕左 買雞注當睇波

澳職 jump

師兄好準，入定錢跟

試下玩下走地

7:30點

我自己唔買

數字爸點睇盤尼下盤

諗緊食完野出去買六合 再入錢服出 但都係渣買六合算 事關考試 無咁多時間睇波屌

信心不大 平注

跟唔到啊 開左波

可能好事黎 本身諗住避埋佢
點知最後屎忽痕買左

睇下沙皮狗有冇料到

唉，我都係手痕忍唔到買咗主，睇到客盤硬淨，但又偏愛DC9，玩拗頸，希望睇錯盤啦

2200

DC9入完又red card ，真係睇錯盤

Gun

AC劫富濟貧咁喎 我都唔敢買呢場

我反而咁多場意甲最有信心呢場

我都睇好下盤 上盤由1/1.5轉到1.5/2
不過AC真係好飄忽
一時贏人3:0 一時輸返人3:0
太撚戇鳩啦
今季見到只要係AC避算

秒入

睇錯

拉素呀

般尼送錢 曼城轉盤嚇鬼

2/2.5 我覺得應該有半收

曼城強陣？

鏝個陣 我揀左避

thx巴打 克羅cashed

跟到 一齊cashed

1點有冇啊巴打

般尼

龍門派膠 半都無得嬴

琴晚買完阿特蘭大訓著左 冇放上黎

今日繼續

墨假玩唔玩啊巴打

屌買緊呀連乜撚

LM

墨假之前試過重傷 不了

買左樓豬對家

早知跟隊主買0-1啦

10點

10點邊場？

西咸

下場11點

熱刺個場

moon實了

有d低水 但見kane出照去

巴打好堅

最後呢場

熱刺個場我睇好佢穿盤 不過依家好似就晒左

閃電2:0 熱狗仲有機會

樓主唔好彩了 跟左你買下盤

哈

連閪2場 下次冇睇尾盤唔出

樓主老鼠仲信唔信得過

呢場我少注老鼠 但唔當水出 閪左2場冇乜信心

休息下啦 200本

支持樓主

終於同露啦

無信心 所以中

老鼠係邊場？

Fc悉尼

今晚勒

依家開始唔睇埋個尾盤唔出
所以深夜波唔玩

硬要講既 水晶宮同愛斯賓奴個盤幾吸引

樓主今日有冇心水？

會玩澳職

買乜

2場都玩 開波前15分鐘到出

樓主有未？就快開波

半大啦

岩岩有野忙緊

買唔到既等玩即場

走地高水玩玩佢

估波膽2:0 2:1

射精搞唔掂

主入多粒先掂，要入啊

搞掂，全格

自己買多左注0.5/1大 但冇出
唔知有冇人執到

2:0

lm鷲哥果啲唔見曬

7點，追吓入球大先

睇盤係主下盤，但信心細，希望巴打中，而我要大波就夠

我博輸半贏全 希望1:2 0:3啦

01

繼續入

今晚有？

我有場睇中 不過唔睇尾盤 睇你地要唔要

要

要左先講 同路gun

樓主幾點出 有啲眼訓

尼斯下盤 睇好佢和波 估波膽1:1

冇睇尾盤自己考慮下落注幾多

雖然我都睇好和波
但我覺得六成和三成客勝

玩下好喇，唔好重本

樓主 一陣澳職有冇啊？

睇好左 但係諗緊去唔去

呢場伏伏地

我都覺 不過上盤照去

鳳凰落飛

玩命 呢場睇好山雞

Same

琴日場睇初盤尼斯閪左 見你中
得閒放下心水睇下同唔同路

樓主下場澳假有冇心水

尋晚有運姐 雖然摩哥回飛
不過唔信尼斯隊西波

完左呢場答你

屌一開波我隻勝利紅牌係咩玩法

一復出買大注就咁對我 灰

澳假細注啦 得悉尼試過轟大注

勝利踢少個主隊禁住黎攻 高水有望收得哂

勝利贏到尾阿唔該 1仔 想知點解紅同補8分解答到我?

又要睇var又係咁傷又乜又盛

好似單刀踢跌又唔中波

唉屌 拍爛當復出第一擊 頂到尾

2:1 鳳凰仔勁

冇張紅牌輸鳩左好耐

50分果場點睇？

一切都係劇本

45分到出

一切都係命中注定

勝利果場冇左超多

小注主客 波膽1:2 玩下

收半格 謝樓主 晏啲有冇？

可能有條過關

出味

等你出我先訓呀樓主

俾多10分鐘黎

極度唔建議過關

1仔 玉英 不掂一服出輸5舊水 戒了

咁快又走 你走埋連登真係冇個識

對左黑池呀數字
蒙特利埃點睇

低水 最近失球多左 唔想博

見佢平手好似抵玩 未知會唔會轉平半

隔離出左半大應該全大穩陣
西盃似開下盤

走盤既不如唔好博

贏緊2粒 好大機會練新人 和/輸1粒都晉
盤路係開下盤

屌 訓左冇跟

樓主條串收錢

留個靚名支持

其實本身唔諗住踢爆佢

但睇睇下場波 又唔似開到大波 佢又好有信心咁叫人跟

邊個傻仔

樓主亞青買唔買？

U23唔玩

尋晚條過關全中

樓主破佐過關魔咒啦

今晚有冇 跟硬樓主

點解次次有好嘢我都miss

lm支持

利雲點睇

今晚睇實跟po 次次有好嘢都冇我份

樓主出心水未？

我都係次次等樓主好耐都唔見人之後就miss左

希望樓主比條過關我玩下

六合彩中左3個半字 1仔 有時間研究研究啲波了

lm

今晚得四場其中三場讓球半以上
得一場利雲特有啲睇頭
真係幾難買樓主今晚都有定避？

呢次真係冇乜信心

追數唔好急阿

真係真係講多次 今晚個幾場好惡賭 冇乜本既最好避左佢算

咁都係避算啦 忍手才是贏錢第一步

又中

跟樓主搵食算

樓主

LM支持

盤蛇

盤蛇 你去撚左邊 1仔nice 你引番盤蛇出黎

樓主晏就出唔出水？

U23唔玩 澳職可能玩/即場

盤正唔正路

樓主買咩

澳職呢場最好避

我又係買少少當睇波

照跟 無走雞

有d黑哨 有機會補少少和

樓豬狂中
小妹要gun啦

娛樂注

成日買唔切

仲有冇

輸都仲要咩
衰手賤 真係唔識玩u23

屌以為買大細穩陣
踢成場都係入得1球真係屌你老母

樓主回勇啦今晚

想要過關呀樓主

我老豆推介

等樓主出完就訓
好眼訓

Good night 見你晚晚等咁耐今晚早d出
都係個句 過關咁易中就冇窮人
串哂定單頭 自己考慮

同路 不過我唔要拜仁 咁低水
同埋拜仁近幾年係利華主場都贏唔到

頭兩關同路

On moun同路 依家仲落緊⋯⋯

豬了但繼續支持樓主

琴晚訓左冇跟到 不過繼續gchi

自從比人話我消費巴打同淘光環我連連登都無上過
係同1仔吹左兩句水先上和望下 點知b佬都潛埋

打錯字係我既特色

入唔到

復出未 你復出我就摺左呢個post跟你搵食算

早場有冇

繼續跟

復出都可以你地一齊合作斬馬會姐

好撚懷念以前一齊屌波 盤蛇復出啦

唔想推都忍唔住要讚，幾準wor巴打，甘岡同基達菲都有買，加油

唔好呀真係靠你搵食嘎

澳職？

澳職見 頭場應該買大少少

保守型希望中

同路

西悉尼 FG 我等即場高水d入
和波 我自己等即場入
波膽1:1 娛樂

Gun!

Fg收

即場冇入場

而家全中

和波 @3.4x
1:1 @7.5
FG @2.1
NG @1.67
全收

報驚了

下場澳職出水？

光輝 等緊佢轉盤

死唔肯轉 照去

跟500

珀斯1:0

再反cup啊

好啊好啊，cup到就食到3.5大

咁都比人入翻 好彩走到

本身想等佢轉球半買 但死都唔肯轉

今晚跟賓

西甲主盤 英冠客盤
有無同路?

留名跟水

英冠要埋主

基羅納？

樓主比條過關我執下🙏🏻

西甲主
暫定英冠客

我分開買

多多支持

未買既stop

大獲 個盤有變

西甲去客隊

買左主
唯有打氣

我自己貪水位都早買左

如果主隊入先我可能會補補飛

到時補客勝？

睇情況 如果主入先我會補少少和 和都應該幾高水
但係客入先就 ...

不過都係我個人睇法黎 可能最後主都係贏盤

新手想問下邊個位睇得出有伏？

完場真係開下盤在講

10

樓主 會唔會補飛

補左

點補...

咁既水位點補

補下入？

英冠對左

補和 客隊近況咁樣入到2粒我認命

20

無所謂啦，由開波前一刻，無論開主客和都中

3:0

基羅納gel

拉斯散晒
下半場NBA

5:0 2個盤都贏凸

40果陣補左主其他

收錢 恭喜

紅埋

今晚休息唔出啦 連續睇錯2場盤

jump

Stop之前跟左

聽日繼續

唔係呀 今晚咁多場等你嘎🙏🏻🤦🏻‍♂️

第2場紅左冇計

出多場試水溫 閪左真係停

想買李城盤點睇

上面答左你

贏波輸盤

仲有場閪咸

自私買左睇下咩環境

贏波贏盤

買左場葉士域治。巴打點睇？

我都買左呢場
我覺得列斯聯無可能雙殺葉士

唔買都買左 俾d信心自己唔好似我咁

加油樓主 信你 晏啲仲出唔出水

樓主有冇水呀 自己買係咁輸呀

雲達cup埋 ok?

支持

同埋白禮頓同紐卡素各入一粒

睇埋場車同閪咸咩環境先 唔敢出住

西咸 車爭少少
樓主晏就個場食好多啦

好球

垃圾車

熱刺食唔食得晒個盤
似贏波輸盤

近排都翻工無乜點賭波 玉英這樣不掂 1仔 點算

不賭便是贏

復出果日輸500 個天都唔鍾意我?

樓主兩點澳職玩嗎？

1仔 你開波叫 玉英翻緊工

頭場應該玩即場 睇住水位買入球大

屌想買半大架 但翻工行唔開

4點果場點睇

仲望緊 個場同水手呢場都似有古怪

唔覺阿德會贏到，買少少讓和點睇？

就咁睇似會和波 唔知阿德 得唔得

阿德又係殘陣
FC悉尼9成正選

想博佢半和

不買了

小船準備開出

盤sir要老鼠 我要阿德

我跟左阿德號

買西甲既不如買巴個場

今晚巴有開盤 準備睇佢大勝

利申 美斯十年fans

候爾斯卡?

西甲 利雲上唔上

上

樓主去邊

樓主買乜

上船了

gun

Cup啊！

入波呀

俾人㩒住砌

無買

主廢到

巴打追返？

阿仙奴點

唔記得有呢場 買唔到

呢兩日好唔穩定.....

聖伊天

巴打點睇慕遜加柏上盤

1仔 玉英諗緊cash 5 cash out

有利記無窮人

Cash out啦

呢兩日唔多掂 大家靠自己啦

廢事累人

1仔 你今日阿德掂左阿

btw我買曼城先

點解曼城個盤。。。 平半 有鬼??

利記主場好耐冇輸過俾曼
呢季主場都未輸過

咁點算好 正路買曼 無理由叫我買利記架啵

哥迪奧拿對高普喎
由德甲打到黎英超 我都係睇好鏝城
最多都係輸半姐

all in 曼城啦 曼城今季主場作客都未輸過

利申 曼迷

就來一波

閪黑 睇路

聽日入錢跟
1日輸曬

改名先 你比哂馬會 個名唔老黎

我跟左

好 明日再戰

你老母 垃圾脷可以放玉英贏全格嗎

1:0🀄️

明知有鬼我都信曼城 希望唔會失望

里昂話咁快輸個12碼

買左里昂-1 曼城客勝...

我屌

一齊屌波啦

其實鏝失球先仲恐怖 呢隊野...

係既下半數臭人

goalllll

望就望下半數臭佢

里昂個場好似收皮

唉......

冇眼睇 訓算

聽朝起身如果里昂輸半都唔得就暫停出水算 呢兩日d波好難賭

無眼睇 曼城 屌

戒賭了

我又係死係里昂果度

唉 呢兩日對唔住大家

唔知係我學藝未精 定係呢兩日既波太鬼

有澳職在見啦 澳職暫時都keep到90%
或者我自己推返順在同大家玩過啦

JUMP

靠你搵食

加油 ，等你

又係到玩野

不如你接手住先

不了 唔覆我tg

過份 自私

求今晚英超水

朗斯

轉左盤 本身半一

半大好唔好

心水曼 利申冇買

樓主 我想要雷加利斯同獌 你點睇

樓主照出水啦
點都好過自己買一定輸

曼 雷加 睇落唔錯 但曼我貪高水要左入球大

同路先好去

3/3.5？

係 不過預有機輸半 主盤太低水 不過穩陣少少

買左1.8

買左2場入球大
有贏

今晚？

樓主求帶

我自己玩法甲

等陣唔jump既話
帶埋我

場野睇好入球細 半主祝好運

俾我揀半和

唉 呢排 輸

樓主馬賽ok?

尼姆[0]

睇岩就去

摩納哥？
卡昂？

馬賽

馬賽盤 升左

呢個post到此為止啦 由佢沉
出面越來越多大蛇出水 我就唔獻醜啦
依家盤sir開左谷 如果有緣我地谷入面見

補返曼大波同馬賽真飛 出得我自己都有買 不過我自己過關 好頭好尾完左佢

唔好啦得閒po下飛上黎 我想跟

樓主好穩 留低

好想同1號瘋狂過關

我要谷啊屌

冇左你我屋企無飯開嘎啦

見你支持左咁耐
出多最後一場
馬體會

gun咗？

sure

我信樓主🤟
希望樓主禮拜6/7出水俾我

澳職

係咪有谷

有 不過唔係我開

個谷盤sir開

想入

Same road

呢個你要搵盤sir

我卒仔黎

盤蛇呢屌

追唔追即場入球大啊？

唔追 半場開到0:2我認輸 呢個劇本玩佢唔掂

1:3，差一粒快入

買左15 16s既巴打gel緊未

嚇死，終於開到

樓主今晚出唔出水

羅馬個場重心
過關定單頭自己揀

今晚有冇?

祖記個場認真度
另外個兩場見冇波賭是但串

頭場支持

今晚大船似係伊巴 去到邊 個個都出上盤
但又回飛喎

衰多手

邊到跌低就邊到起返身

可以參考下

同撚晒路

利爾今季好撚廢

頭場對了

收錢啦巴打

跟左

好掛住你老死盤狗，完美示範輸錢又輸品

今日預告下 成日應該會係到玩幾場 睇啱就去

頭場澳職見

sup

之後有機會走地買高水既入球大 2.5/3

Up唔到圖

噴精上盤

下場澳職點睇

補番先 上場既

輸半

今晚點睇

有冇谷入

屌 我自己買完唔記得左放上黎

下一輪德甲

搵盤sir

炒哂 都係收皮

有冇水出呀

比條過關試下

樓主都係專心澳職
樓主澳職真係幾準下

呢幾日唔得閒賭 冇睇過盤

我都覺

今日有呀Lm

做緊野行唔開入錢

貓叫盤

鳩估波膽 1:1 博冷就1:2/客勝

可以參考下

即場3.5細

全中

今晚有冇時間比料
今日返工跟唔到

點解會買客？

你睇左主隊主場拎過幾多分先啦

屌 樓主澳職真係好撚準
香討好多高手都出主盤
但澳職真係跟實樓主先得

有 不過睇你敢唔敢買

買 跟左好耐早排跟左都係贏多輸少

我未買住 暫時睇好

基爾 費倫 聖伊天 畢包

夜d睇多陣盤決定點買

咁我gun左先 聽日返早

應該會係睇完尾盤又唔要基爾

對唔住 我係個大燈閪

樓主都係繼續澳職吧啦

大板櫻花

如果前鋒入波先 追注和

預言
82' 1:0

買左角細+下盤 應該雙收

1650澳職買咩呀樓主

老鼠

咁遲先出
買左老鼠添

我都差d唔記得左買 雖然半個鐘之前決定左

中啦

今晚得唔得閒度幾場 ？

樓主輸左

好彩遲咋

巴打你又贏

樓主澳職點睇 不過西悉尼好低水

琴日完場望多次都係會揀墨城 所以呢幾日收埋自己玩下睇係咪個方法錯左

有人我中就唔見人 一炒左就衝住出黎
如果中番先出黎同大家玩下

澳假買咩

賭波有輸有贏 之前跟你都有贏

錯不在你 有時莊家都會出錯嫁麻
唔一定係你睇錯個盤嘅

閪流盤

對了

遲左睇到

山雞盤

走地玩入球大 見到2.5/3大可以轟

娛樂波膽3:2 2:1

上半場35分鐘1:1了

走地再見2.5/3機會微了

阿德盤

屌你一號波膽中埋 我買左下盤想死

場阿德即刻爆炸

多謝一號比信心 一野追哂輸個啲 介賭了

有冇心臟病發

1比1 客12碼個時 真係想死

Fc悉尼盤